克林頓:當年與萊溫斯基發展關係以管理焦慮情緒

美國前總統克林頓與白宮女實習生萊溫斯基(Monica Lewinsky)曾經爆性醜聞，克林頓指出，當年藉着發展婚外關係，管理本身的焦慮情緒。

近日有製作單位拍攝以克林頓妻子、美國前國務卿希拉莉為題材的紀錄片，克林頓在片中接受訪問，形容當年做的事情很差，是其所做的最愚蠢事情。他稱，每個人都有壓力、失望及恐懼等情緒，當年的工作如進入延長賽，由15圈賽事延長至30圈，有時需要分心一下。

克林頓在1998年就與萊溫斯基的關係，向調查人員說謊。他在國會被彈劾，最終脫罪。萊溫斯基在2014年受訪時表示，與克林頓發展關係是你情我願，但就說有人濫權，她成為事件的代罪羔羊，以保住克林頓的地位。